想做鴨 有冇人可以帶我入行

真架

入行50cm起跳

ok牙

屎眼夠緊？

咩料子牙= =

55

ok畀我屌完一次就帶u入行la!

how much牙

教你仲要畀番錢你=.=

等錢用 吾系挽
尼度矛 禾去第度溫

咁尼要幾多牙。。。

10k一次牙

平d啦=.=
我成身得十蚊炸

你咩質素先
叫咁高

bye ng play

吾差

ok8

要算d阿太腳趾，師兄你頂得到？

頂到

聽過試鐘未？

可以

互屌唔收錢ok?